# Задание 1(Вариант 2)
## Создать приложение, которое объединяет два одномерных массива в один, состоящий только из уникальных элементов, входящие в оба массива


# Задание 2(Вариант 2)

## Вывод в виде таблицы ФИО всех преподавателей, в зачетке
